認真講, 其實香港人同英國係舊相好, 美國哩啲UNCLE都只係花旗阿伯

God Save our Queen